報考IELTS對於升大學係咪着數過淨係考DSE?

之前完全冇接觸過IELTS，英文predict得2
諗緊好唔好報教人考IELTS嗰啲班

DSE得3 之後未放榜嘅時候裸考ielts有6.0

唔使報嗰啲班啦 好呃錢

既然得2，IELTS個分都唔會好行去邊，不如留返啲錢去旅行好過

打好底先啦

接受自己係loser，出黎做藍領啦

除咗BU, 你報jupas撚會睇ielts啊?

重有, 你英文廢, 考乜尻都冇用架啦
唔通你英文pre lv2 (ielts equivalent: 5)
考ielts 會有7.5咩 (dse equivalent: 5**)戇尻?
我就係眼見身邊啲人英文lv2 or lv3 (ielts equivalent: 5.48-5.68)
以為ielts易過dse, 溫兩溫操兩操就升到6.5 (dse equivalent: 4)
最後ielts個分咪一鑊粥囉

ielts真係簡單好多
dse4 ielts 7.5
仲要裸考

dse 得 3 ，未放榜前去考得5.5

但我覺得ielts個模式實用好多 speaking同writing都係

Dse考嘅嘢我大學近乎無用過，但大學英文course至少B

我大學year 1嘅英文course 係幫你打好個底去考Ielts 但事實係大把人入u前考曬 最後個個都靚grade